大汗撚手短捽唔到背脊 宜家生晒暗瘡

有冇同病相憐巴打約出嚟互相擦背

約？